一地都係啦，麻煩抹返乾淨

打夠飛機又係時候重回戰線

1. 最L基本，登記做選民 － 9月25號前夠18就可以，唔好派4000就狗衝，選民就玩即刻鬆，12點截，仲有時間，快啲拉埋屋企人朋友

2. 家中廢老，由你我屌醒 － CCTVB真係好大威力，你唔講，你2老只會見到對示威者不利嘅消息
呢段期間，無活動嘅日子，毒L走左去派傳單，成日比狗吠，多得好多阿叔阿嬸幫手，發現原來心平氣和講道理係無用，要鬥大聲鬥無賴先係驅狗之道
提子人地老豆老母咁高汁，可以當我親生咁幫，於是決定慢慢培育自己果個，返屋企同老母講每日發展，到最L鍾意睇電視嘅佢肯陪我睇live。亦同老母提出左唯一要求，你個仔喺街喺夢境比人救左好多穫，所以我好希望你可以幫返人地嘅仔女，呢堆年青人
唔好怕晒口水，唔好唔耐煩，今日傾到就嘈交，咪下次再試過

3. 宣傳感化，唔好怕老尷 － 雖然唔可以完全比民意制肘，但都可以唸下點拉人加入，始終多一個就真係多一個。
同朋友同事講多啲，唔單止係灌輸，仲係套料，當我仲沈醉緊打飛機，有原本支持嘅朋友同我講佢睇完琴日係覺得過左火，唔知為乜。我先覺得原來係需要好好解釋，傾左陣先知佢唔知點解唔可以袋住先，唔可以繼續靠遊行，成功比左個理由佢繼續支持，拉左件返嚟
我相信仲有好多人睇唔清件事，都好需要文宣嘅力量
就算係曾經政治冷感嘅我，都係被感化嘅一群，今役先肯參與同走前

4. 戰火集中，考慮多因素 － 個人覺得要重質唔重量，朝早野餐，除左學生，大部分人都未必玩得起。對於唔小心grad左嘅我嚟講真係一次兩次都還好，多幾穫真係不了，話我奴性重都好，只有盡力收工join。三罷係好理想論，暫時未見好大響應。除非係有計劃有宣傳成功團結到，先可以有效應。
密集式行動，真係頂唔緊，話我廢都好，呢個月第一次感覺到返工行屍走肉，野個餐身心俱疲。

無大台其實好多野都難，每次有幾多人和應其實都幾靠估，但唔好因此卻步灰機，好多野要試要闖先有機。
點都好，香港人加油！

上唔到連登 就去登記做選民啦
最後5分鐘
今晚2359截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]